倪晨曦做媽媽了

掛鼓

對唔住 我下次會記得戴套

中出ed

佢做人老母關我撚事咩

我淨係想同佢做愛

破了

唔知佢係邊個

仲配呢個pose

就係咁一野射哂入子宮

老啦要搵人埋單

恭喜哂

you are motherfucker

生得好樣少少 + 有個閪 = 生活無憂方程式

嗰男嘅唔中出佢，都對唔住自己啦

欣賞你嘅直接

女神俾人食咗，咁唯有寄望佢生出黎嗰個係囡了

哭撚左要烏低身對住佢個肚講屌你老母

終於搞出人命了

戴套唔爽

依張龍舟掛鼓影得幾靚

臭雞被人滾大肚

個晚同佢掛鼓真係頂唔順

佢係良心藝人

佢好靚

希望晨b唔好揀順產，唔想佢個陰道闊哂

無人想知你唔知

率直好男人

條仔著衫咁柒

想做佢個女既motherfucker

Mola Mola

整容雞

有錢就得啦

who.jpg

恭喜！！！

毒撚真係好可怕

咁瘦抱住黎屌真係一流又插得夠入 貼實住黎插

佢邊忽比你覺佢臭雞？

黃絲

who?

上面啲人個個意淫佢 又叫人臭雞cls

關你撚事咩
講到好似你有份屌咁

毒撚係咁

人美心善 好過班垃圾偽人好多

一定晚晚抱起屌

有幸屌過

分享下用咩姿勢最易中掛

我插唔到佢個陰道，都唔想佢變闊架

你哋尊重下黃嘅藝人啦

青永屍

我姓林，改咩名好

佢唔只好少少la 又有d名氣
男人有外表一樣可以比人包ga 幾多hehe名媛唔駛做野環遊世界post ig twitter
男公關仲可以靠口才＋未必要同客上床添

通常d人話自己有左，我第一時間係諗你比人中出ed, 唔係恭喜

倪晨曦係手足黎

咁你唔好睇樣搵老婆 不過睇怕你都無得揀嫁啦

你....你呃我！！呢招明明係...係....係乞兒煲飯！！！

抗爭一耐啲人就變撚晒質
以前個個話黃絲女神
而家人哋都冇得罪你就個個臭雞，整容閪，大陸閪
所以我不嬲覺得香港人根本唔值得幫，唔識報恩之餘仲一盤散沙鍾意內鬥，垃撚圾

移民才是唯一出路

Well said

好撚靚

連登仔心目中個個有西都係雞 無人會恭喜人

一野射晒入去

Push

不嬲覺得佢係貪錢雞嚟

好撚嬲屌

其實佢本來今年二月結婚擺酒
因為武漢肺炎先壓後唔結
雖然結唔成婚, 可能已經過夫妻生活, 日日玩中出

早兩日突然話九月就簽字結婚, 一月先補擺酒,
之前又取消, 依家又突然咁急結婚...
原來有咗 BB 等唔切！

佢老公做咩架

其實點解上面咁嬲

On9 囉

Molamola

無錯，移民算撚數

你點知個d唔係五毛藍屍黎搞分化
幾個人up下你就一野打曬全香港人 證明你d水準都唔係幾高

不嬲都係 講親女明星就臭雞前臭雞後

又係五毛搞事，永遠都入五毛數水準又有幾高
你咪繼續瀨囉，我呢半年睇通晒

做老母了

好似唔關你事sorry bro 下次我會小心啲

勿認真呢度係連登

幾仙下

講到宜家未比人屌到鬆咁

大陸妹？

佢真係好正

人又靚 又心善良 識分是非黑白
真係天使

咁我問你 坐緊個d手足係咪香港人 佢地值唔值得幫
用返你個句 抗爭一耐就你依d人就出返曬黎
拎住某d人低質野黎踩曬全香港人
你依d都係分化撚慣常手法 我就唔知你係咪5毛啦 不過唔係既都係d一支竹打晒成條船既on9黎

呢一年出過好多次聲
正義女神

恭喜曬
女神bb唔使理上面啲仇女撚

向TVB撈咁耐都紅唔起
出到來更加冇人識

恭喜 優良基因

我諗上少啲連登會比較好嘅

你隻臭雞老母咪又係唔知俾邊撚隻厹中出先生左你依隻雜種出黎

仆你個街佢黃到咁 咁有良心既藝人 都叫人臭雞
屌你老母

原來咁多人鍾意大陸妹

TVB

原來佢都有整容 香港偽人整容比例其實係咪高過韓國

係唔係一張相講曬有BB同個BB點黎

上連登咪認真
咪人都有

佢做老婆日日中出都願意

終於唔洗絕食了

佢老友Lilian kan仲未有人埋單

佢男朋友咁耐都唔埋單？

佢真係少數靚女得來我又唔會想屌佢/打佢飛機
學uncle bob 話齋咁先稱得上真女神

好想同佢做愛

齋砌唔埋單

屌你都on9
香港大把女都仲係好窮要捱餐死

送中前個個笑佢整容臭雞
公開係黃之後就上神台

我從一而終咁j佢

雖然我都唔知佢係邊個，但上面啲留言係咩料

examples?

咁多老闆都未出聲

關你撚事

佐佐木希？

兒登仔係咁㗎啦

兩張相睇落個乳量都唔一樣既

唔關我事唔通又關你事呀，on9

睇返幾年前100%黃絲撐曾俊華都知咩事

黃絲藝人

well said

好快又會有第二個

祝福

恭喜晒

空姐一樣
罷工時就手足
轉頭就死臭雞

好想奶佢個肚

你老母係臭雞？

你又知人哋無憂？

屌你老母 j圖咁撚少學人出post google都廢閪事揾邊個黎 正垃圾

佢係好樣少少?
你知佢生活無憂?

正玩齊花式砌熟砌厭左就飛起佢

估唔到我嗰晚射得咁入

好似當初你娘親咁？🙈

正常,唔係咁會撚結婚咩

老公係有錢人？

一定啦 呢啲女人 唔靚仔 有錢就得

手足嚟，連登仔尊重下啦。

呢個post真係痴撚線

不能回頭...

上面啲留言做乜鳩
女神恭喜你 你好靚又善良

結左婚都叫俾人滾大肚

終於見到正常連登

On August 15, 1987, Ni was born in Nanjing, China.

大陸妹 靚女少少連登就癲灑

手足嚟

人地微博屌班支那人你唔講

屌成班毒撚又臭雞前臭雞後，晨曦手足黎，比啲尊重好冇？
恭喜女神，希望寶寶聽聽話話，女神一家幸幸福福

出年先結

倪晨曦真係好靚cls

唔係仇女
連登其實最多🍇能
口裡話條女點點點
但其實最想果個係自己條女
女神仔都生埋咪發癲

求左婚咁撚耐
有咩所謂啊

Source?

仇女能

好陰功

已完全封鎖該用户

CLS
一定射到好入

屌你 佢係黃架

屌撚完再del埋ac

又點撚樣 鬥完血統 出生地未

好想中出

先唔講佢係藝人
人地落黎香港學埋廣東話 仲要講得純正同地道
仲會value香港嘅核心價值
有幾多大陸人落黎香港做野會肯咁樣做？

好過大把香港出世嘅artist/kol 一直當無事發生 當睇唔到

Follow 左佢ig 同YouTube channel 未

Ig@misselvani
YouTube:

利申：倪晨曦打手
點解佢可以睇唔厭

好過金鐘連登仔啦

一定夾到好緊

日日玩唔同位中出係正既

佢老公已經忍唔撚住

要教幾撚多次先明 男人唔使靚仔

掛鼓之達人

你講廢話呀？

做李嘉誠個仔 = 生活無憂方程式

死毒撚

墳總

條撚屌玩膠架，之前係咁幫陳麗柔隻臭雞護航，而家又出黎9up，大家快d block撚7咗佢，唯恐天下不亂，人人得以誅之。躝返入你老母個臭化閪度唔好出黎獻世。

[黃絲女神］倪晨曦霸氣關微博！！！

你屈柔柔係雞就得?

佢廣東話仲有好重口音 未稱得上純正地道
不過有良心就真

梁天琦 武漢出世

青永屍唔好喊

兒登仔係咁又話憎煙剷但梁天琦食就無問題

喊到好假

其實係

我淨係知倪晨曦做瑜伽對襪褲比蓋清奶過

掛鼓中出

佢真係好索，爆練瑜珈先有甘嘅身裁偶像

我自從有睇連登之後，都覺得幾影響到心智，見住啲comment成日意淫同貶低女性，睇到個人無乜自信

其實對同路人應該要有禮貌少少
人哋唔係香港人都幫我哋
連登仔就又臭雞又中出又掛鼓

起佢地底
block咗好多

聖人做咩都唔會錯

唔好睇太多連登，認真

呢排有睇少咗，慢慢自我調節番心理

有仔趁早生 因為等簽個名搞到變中年產子

咩年代啊

連登幾時連冇波既雞都會討論

以前連登盲目仇台仇韓，有機會係中共帶出嚟嘅風向；但Misogyny感覺真係由高登時代到而家都一直係咁，完水冇好過。

其實點解咁仇恨港女

佢無得屌嘅就係